El siguiente codigo realiza un scrap a un aurl específica:

https://www.inmuebles24.com/departamentos-en-venta-en-zona-hotelera.html


mediante un proxy dado por default: 
x.x.x.x:port

Para que el software funcione tenemos la siguiente lista de dependencias: 

Selenium
pip install selenium

Chrome driver
#Navegador chrome disponible para usarse con selenium
descargarlo aquí
https://www.seleniumhq.org/download/

Se puede utilizar ocn cualquier base de datos no relacional, es especial puede usarce rethinkDB
https://www.rethinkdb.com/

el proceso de guardado es muy sencillo y puede leerse en la documentación de la base de datos



Output

El código regresa un diccionario de datos en python con la información básica extraida del sitio web solicitado
este diccionario tiene el formato necesario para guardarse en cualquier base de datos no relacional

